\section{Описание разрабатываемой системы}\label{sec:chapter_1/section_1}

В рамках данной ВКР рассматривается процесс разработки серверной части приложения для совместных тренировок велосипедистов. 
В качестве клиента в данной системе будет выступать мобильное приложение для Android и IOS.

К системе было предъявлено несколько требований: 
\begin{diplomaitemize}
    \item система должна обеспечивать одновременную работу небольшого количества пользователей (до 25);
    \item система должна легко масштабироваться при увеличении количества пользователей;
    \item система должна позволять легко интегрировать новые функциональные возможности;
    \item система должна позволять хранить и обрабатывать геоинформационные данные.
\end{diplomaitemize}

Для создания успешной системы было произведено проектирование архитектуры на основании предъявленных требований.